（好悶）有無巴絲依家係河內

有無巴絲依家係河內，好鬼悶

河內真係好悶.

有無去sapa,下龍灣？

係還劍湖果頭鳩行下，等啲電單車阿叔帶你去叫雞。

報local tour去遠啲地方玩

去sapa啦